為天琦刑期上訴眾籌 ！！！

【為天琦刑期上訴眾籌】

各位愛護天琦的香港人：

相信大家一直有關注天琦的消息，他的刑期上訴聆訊將於10月9日在高等法院審理。天琦的家人及好友慎重權衡後，決定聘請資深大律師代表天琦上訴。由於所費不菲，我們無奈之下發起眾籌，冀望聚沙成塔，目標金額為35萬，誠盼各位可與天琦同行。

義工小組 敬上

眾籌連結：
眾籌目標：35萬港元（包括平台手續費6.9%，達標即止，為免加重大家的負擔，我們希望每人捐款不多於1000元）

【Call for funding for Edward Leung's sentence appeal】

Dear fellow Hong Kongers,

As you all know, Edward’s sentence appeal hearing will be held in the High Court on October 9. After much thought and consideration, we decided to hire a senior counsel to represent Edward in the appeal case. In order to cover the significant legal costs, we would like to raise HK$350,000 through crowdfunding. We sincerely hope that you could give Edward a hand and thank you in advance for your contribution.

With warmest regards,
Edward’s Volunteer Team

Crowdfunding link:
Crowdfunding target: HK$350,000 – including the platform handling fee of 6.9% and will end once the target is met. We advise that each person shall donate no more than HK$1,000.

9/10 高院

捐

天琦

9/10 高院

推

自推！9/10 高院！
我要1點前夠數！！

9/10 高院！！！

立即釋放香港臨時大總統

同日仲有盧建民義士同黃家駒義士嘅上訴
9/10 高院！

夠數

艾未未係IG放咗好多尋日示威嘅片

捐完由 8 萬變咗 44 萬

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

輕鬆啦350k

每refresh 一次就多幾萬
仲有盧建民義士同黃家駒義士嘅上訴
9/10 高院！